## 更新履歴

----

### 41.2
(2024-05-31)

#### 変更

- 7z.dll を ver 24.06 に更新

#### 不具合修正

- サムネイルレイアウトでのリスト切替時にフォーカスが正しく設定されない不具合修正 
- ページリストの検索フィルター更新不具合を修正

----

### 41.1
(2024-05-18)

#### 変更

- 各種ライブラリ更新

#### 不具合修正

- シームレス ループが機能しない不具合修正
- ブックを開いたときに背景色自動設定が反映されないことがある不具合修正

----

### 41.0
(2024-05-10)

#### 追加

- 言語にイタリア語を追加
- 言語リソースを直接編集できるようにした (/Languages/*.restext) 
- オート スクロール実装。長押しにも対応。既定ではホイール ボタンでモードを切り替えます
- N 字スクロールするコマンドに「パノラマ モードでは全てのページを 1 ページとみなす」コマンド パラメーターを追加
- ブック移動優先設定を追加 (設定 > 移動 > ブック移動優先)
- ページの準備ができてから表示を切り替える機能を追加。ページ切り替えでの仮表示を抑制します (設定 > 移動 > ページ移動準備)

#### 変更

- ZIP版では DLL ファイルを Libraries フォルダーに配置するようにした
- ブック切り替え中は可能な限り現在の表示を維持するようにした
- ソリッド圧縮書庫の事前展開を非同期化
- 本棚の場所アイコンとアドレス バーの情報アイコンを他のアプリへドロップできるようにした
- 各種ライブラリ更新

#### 不具合修正

- マウスボタンを離していても長押しモードに入ってしまうことがある不具合修正
- 本棚でのネットワーク フォルダーの検索結果に対するファイル操作の不具合修正
- プレイリストをブックとして開いた時に不正なページが作られることがある不具合修正
- 本棚の範囲選択で挙動がおかしくなることがある不具合修正 
- Susieプラグイン設定の全有効/解除が正しく機能しない不具合修正
- メニューでのパネル表示状態フラグが正しくない不具合修正 
- ファイル追加時にブックサムネイルが生成されない現象を軽減
- ブックを閉じているときにウィンドウ ドラッグが機能しない不具合修正
- ショートカットのアーカイブをページとして認識しない不具合修正
- フォルダー ツリーでブックマーク フォルダーを作成したときにアプリがクラッシュすることがある不具合修正

----

これ以前の更新履歴は[こちら](https://bitbucket.org/neelabo/neeview/wiki/ChangeLog)を参照してください。
